屌你老母 poly今日仲玩大o 弱智

屌你老母大莊su

今日遊行示威

成班港豬仲係度玩大o

出面啲手足食緊催淚 橡膠子彈

好心大學生就比返啲社會責任

即係唔係唔畀佢地玩
但此時此刻生活已經離不開政治
只係希望佢地玩ocamp嗰陣可以令其他人更關心政治

莊狗
HALL狗
ULIFE狗
搏盡無悔狗
屌你老母！！！

搏盡無悔狗
笑到我喊啦

Wfc

Jupas唔是聽日先放榜咩，邊到來既ocamp??

全香港最垃圾係你地呢班學生，poly之恥

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

Poly學生會不嬲垃圾

是旦啦,polyu不嬲奶共,唔意外

平時就拎支SU旗出黎遊行打飛機

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

不知所謂

黑警齊裝就散水

啱呀，垃鳩圾學生會

垃圾

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

以poly為恥

玩得落咩

屌玩少一年淫亂camp會死咩？

對佢哋就唔好咁大期望啦
尋日叫幫下喺尖沙咀畀狗追嘅手足都算係咁

今日唔係ocamp
係pre-camp d frd
咁多個house吹雞出黎dem beat
係冇fm純粹曬馬
圍威喂嘅活動

寧願玩淫賤ocamp都唔出去

poly係咁上下

開名啦屌

集合咁多人 不如一齊出去發下夢

食女要緊

poly學生會不嬲係垃圾

咪亂屌
尋晚佢地開哂休息室俾人入 仲幫手擋狗

玩下ocamp都要屌 出左咁多次梗係要輕鬆下

有soc擺O又同你講咩
邊似得其他U擺O就出哂Post 打晒飛機 攞晒光環

真

人哋個個禮拜去發夢都同你講咩

間間u都話俾晒錢book campsite, 冇得唔搞
革命當前，個個都有所犧牲，
全港各大院校一齊搞ocamp嘻嘻哈哈，
每日會拉走幾多義士去ocamp？前線會少幾多人？
呢個時候仲有心情玩？

Hkpusu=/=hkpu
你睇下人地做過咩先屌

Shame

唔好諗住洗白啦
佢今日咪用va dem beat跳舞
幾時做都得啦
係要出面吹雞個時搞嘅
仲有年年大o有幾多人上exco?
呢3/4年有留意都心照啦

一街都00後
有心搞社運出街都執幾個
要辛苦到你搞camp留後人？
仲未計你個camp玩埋鳩野
會有社會議題嘅環節咩？

WTF

Pornly

不分化 人哋個活動籌備咗咁耐

Poly之恥 仲有心情玩

算啦，琴日poly開放比人換衫，仲發夢見到莊員幫手探路，睇有無狗

其實係可以唔支持罷工、五大訴求、遊行，我地又唔係極權，擺上黎批鬥做乜

垃圾poly

其實冇乜大莊嘅人 得d區嘅人係度玩 宣誓 大莊淨係會派幾條友主持下咁

其實大把人今日完左pre oc再出去遊行 聽日照三罷

咁你又知唔知呢度有幾多人琴日尖咀紅隧發完夢就直接係va訓 訓醒先去大O嗰一兩個鐘

我都有咁講過
D人話放鬆下有咩錯
咁就唔好屌柒人地Po 相吃喝玩樂喇

唔知樓主係咪次次都有出 呢2個月係咪完全冇放鬆過冇打過機冇約過朋友食飯
樓主仲惡撚過紅衛兵

On9先上莊
我係莊一定quit咗佢算
邊有心情日日係到玩

恥與為伍
利申 舊生

poly不意外

我係平心而論覺得今年唔好搞 但比人屌我分化

好老實講 佢哋pre camp冇fm

平日唔得？明知今日遊行

對唔對得住比狗拉嘅手足

未撚有fm Delay唔得嘅？
星期一罷工
咁星二三四呢？
星期六日遊行都唔係前日先知啦
講到咁關心社會
咁個ocamp加入咗社會議題環節未呀？
Dem成5分鐘beat有冇加光復香港時代革命入去呀？
玩唔係咩問題
係正大事大非 遊行正日
吹雞搞埋d勞民傷財嘅野
淨係dem beat 跳舞用撚咗組爸媽幾多時間心機呀

點解bu可以唔搞大o 你地poly唔得呀

見到有人話佢地琴晚開休息室比人入
搞清楚琴日負責既係su同學生代表而唔係呢班搞大o既人
Su先係負責assign場地 唔係呢班搞大o既人開放比人 搞大o既呢班區長無上su

等陣先
做乜要畫走個source

講緊十年前讀u，
入左會一年發現伏，
第二年主動入紙申請退會
連果舊零水都唔比

平心而論
如果係因為會參與ocamp就唔去遊行既人
就算罷搞ocamp 佢地都未必去遊行㗎啦

#恥與為伍

On99

呢個時候仲有心情玩？
以poly為恥

Poly 就算鳩數啦

唔洗再轉移焦點啦

今 日 根 本 唔 撚 係 正 camp

只係你地咁多個house圍威喂嘅活動
用撚咗va黎跳舞 dem beat
一個fm都冇 只係你地圍內自high

連pre camp都唔願意為社運轉日子？
有冇試過叫班中立組爸媽去體驗社運呀？
自己都係港豬 點會奢望你地感染到中立fm呀？

lm

Camp site都book曬喇，咁多錢話取消就取消咩
唔駛準備俾啲Fm唔駛玩唔駛識人咩
Poly su 佢地咁多日都有開放休息室，有糧水供應
琴日紅隧不合作運動又幫手擋狗，俾細路入嚟避

唔好係咪都鬧咗先得架....

今日唔係正camp fm都冇 咁都唔轉得？

一諗起poly就諗起689

今日係pre camp無fm
同埋講多次su同搞大o果班係唔同人 琴日開放休息室既係su唔係呢班搞大o既人

其實唔洗咁偏激
個人覺得o camp可以照搞
始終大家以前中學上大學都好憧憬o camp

但希望各組爸組媽可以考慮加插討論時事環節
等某部份不問世事嘅準大學生醒下
亦等準大學生知道大學係一個容許獨立思考、批判以至創新嘅地方

冇fm都冇問題？
咁你咪自打嘴巴囉
本身又話感染中立fm

你唔洗兜圈扯咁遠先
你解釋下今日大大機會組爸媽一齊參與社運
唔好好利用 要摺埋係poly dem beat呀？
你今日都係用su個場 唔通又比咗錢？
有咩咁十萬火急唔可以留星期二做呀？

Poly大O好得意，唔係大莊自己搞而係會外判比4個區，所以應該唔關學生會事

佢地dem beat呢啲on9野就搵過第二日啦，又唔係好玩on9當有趣

試下camp fire嗜

真係on9架喎

不嬲睇大o嗰4區啲山頭主意唔順眼，同埋都係柒開，點知柒成咁

屌你老味呢家仲得閒玩

垃圾學生會 以你為恥

去poly su屌柒班垃圾啦

首先呢我就唔係大o果班 亦冇join佢地任何野
我冇義務去解釋 但我點解都出黎講就係
因為你地咁罵唔似有成效 但反而似分分地化
所以先比多d資料你 其實佢地都有機會有道理
而你死要鑽試牛角尖 一ocamp就係dem beat跳舞
一定要每一次吹雞都要到
組爸爸媽去prep ocamp不如去社運
咁嫁硬黎講 咁我有咩好講姐

咁組爸媽都可以有唔active既姐
Firm下有咩問題 有咩政見咪到時講到冇野講就一定講嫁啦
咁你prep 個camp 同出去社運做到既野都唔同
咁佢既目標係prep camp 出去社運又prep到？
從來冇兜圈 係你死要鑽上牛角尖下下都要答清答楚你

不如用返d力叫所有ocamp 保證有個環節講社運仲好啦

多得李傲然填住佢地炸，而家現任果班絕對係港豬

Exactly 加上4區根本唔係su人

屌你理大學生真係好撚垃圾，今日去VA買野都見到

尋日有出嚟發夢既都知今年poly su一定唔係港豬

我親眼夢到嘅就係佢哋成班著住學生會tee既學生喺poly入邊周圍跑 周圍叫人入去休息 派物資 揸住個大聲公邊度有狗

我好記得仲有一個學生單拖揸住個大聲公係門口屌啲狗 唔俾佢哋入嚟 然後啲學校保安就企係後面食花生

如果唔知頭唔知路嘅話就唔好亂屌 又講話邊間u罷o
真心問句 其他u除咗罷o之外又去撚咗邊？poly起碼喺做好咗自己本分之後再搞ocamp 咁仲有咩好屌

Btw 多謝尋晚poly su既同學

樓豬開錯標題 個個入嚟討論搞唔搞ocamp
之後就話人轉移視線今日係pre camp
咁多位可以唔駛喺到討論搞唔搞ocamp
因為哩個po淨係講今日precamp

利申同意今日唔應該搞precamp
亦都支持搞ocamp 不過要轉型
不過哩點就唔係哩個po討論嘅嘢

本身都唔想講咁多 但明明大家都係同路人 又見到分分地化 希望比多d資料樓主了解多d先

首先我唔知點解su同四區pre-oc唔改期 呢個要問返中央搞手 但係今日su同每區發言都係有提到香港發生緊既事 大家都有關心緊香港局勢 有一區更加冇出席 成區去左發夢 最後su都有呼籲完左pre-oc今晚夢中見 而確確實實大把人係拎齊gear諗住今晚出去發夢 其實籌辦大o由四五月就已經開始 咁大型既oCamp 有prep day係好正常 當中花既人力物力時間心血都好多好多 籌辦過程好忙 但當中大把人都有keep住去發夢 即使今日完左pre-oc都係 知道香港近期形勢好緊張 我都唔知點解su同四區代表冇轉日子 但你都唔好因爲今日呢一兩個鐘佢地不在夢中就判晒佢地死刑先

何況發夢同搞ocamp係冇抵觸
Ocamp更加係感化中立fm既好機會
又可以一齊組隊發夢

終於有局中人開聲
細o小薯第一次同人網上辯論
加油啊 對區同中o人改晒觀
不分化 團結呀

聽講得3區去咋喎，有條白衫佬好似係乜區長話遊行所以唔去，不過唔知係咪攞光環啦但都幾型

樓上都識講啦 花好多時間搞個camp
點解唔一早就將啲時間金錢拎出嚟幫下香港
仲乜四區係到圍威喂
對poly好失望

係 好似得3區 係咪黃區冇去 定咩有新區？